請注意：隧道開始搜巴士

甴近平

大佬邊條先得

主要係紅同東

推

紅隧未上車搜 等人落車 岩岩經過
返尖沙咀繼續

習曱甴

Push

暫時搭船比較安全，雖然尖沙咀好多狗，但碼頭都好多人

東隧往九龍出口有路障
請各位小心

一落車嚇親，都幾多狗下

紅隧口超多防暴，但未開始叫停d 車

西隧未見有